有無人可以講下<無約束力動議> 有咩用？

同你每日開膠嘅作用一樣

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌傳送門﹕